[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2100)

慢到

用手機copy唔撚到

CF阿美利加

下半刷多5角黎啊 屌你

客勝仲有1.21

主勝頭先10倍 宜家9.5
邊位巴打落飛

屌你個個都忍唔撚住幫開post

街蛇出咩

上盤持有者 表示好想大大力轟落去

半大cashed

9倍

半大順利開出

0:4 40倍 買10蚊玩下

角細豬左😢

3個post 咩料

呢個

下半屌多5角黎啊

補下一球

主其他 重心 買100試試

比啲爭扎 利申買左細

刷ccccc

巴打買左咩 手持賽前9.5大 30分鐘已經想取消關注

沖個涼由1C變5C

沖多幾次

究竟係試下定重心

伊巴廢到

沖多次變10C我又唔介意呀

係咪上次炒皇馬所以讓咁深

希杭請收手
手持 22 32

0:3 0:4

開波前要嬴3球先晉級

係因為睇好佢嬴波+晉/打加時
西甲vs西乙
點知伊巴廢到咁

有睇開西甲都知伊巴成日都專注聯賽

踢親442都係垃圾球隊

8.5s苦主

爆硬8.5s 訓得

下半刷角

下半冰角了

伊巴刷角先入到波 快啲刷

試出水
客3

6c

66666

俾多4角

77777777

買左對家

8888888888888

waaa.3連c?
食左屎呀？

8c

爆

秒jump

上啊 刷角

客係咩色

唔好再入波啦

-2c

8c 9.5b上牙！！！！

收皮啦你，我乜都未買呀
你涼呀？見到你成日輸錢就有

冇咗達哥打回原形

主ng

唔知邊隊 撳住黎屌

巴打一齊上啊 屌

1:2

e巴球進了！
1-2

講完買唔切

又比假希望

睇黎伊巴中場休息打左電話比達哥

12.5b 快追

上盤 同 角 輸撚曬

4-2

刷多啲角就入架啦 上

7頭！7左呀？不過你成日都咁7
今次放過你啦

9.5b 表示輕鬆

4:2我自含

4:2 5:2

比多2角先啦好嗎

輸2波先出力

主快追

咪比假希望啦

好恐佈既刷角比賽。。。

你又話離開嘅

999999 比多一角

勁中 繼續

3:2食屎 4:2抽5個含

lm

13.5b 足水要上

38-55 刷左8隻角

22 32 ft 抽1派300

4 2 我落街大叫我愛eba

-1c!!!

因為我害到佢唔識賭波。。
我錯，sorry.

17射門 要cup了

9.5b 係咪gel 得了

支持你

Lm

咩料 神奇更衣室
打左比達哥?

屌，伊巴禁屌唔敢買角球

希杭做佢老母

拿拿林 俾多c啦

9.5b gel

比多一角安心訓覺啦好嗎

13.5s

好威呀咩？找數啦咁
走數狗

咪撚臭係

未10角就gel

伊巴4:2光榮出局啦

10.5s 派第一個lm 100

半個鐘都無一個C抵輸

ok 10c

唔出奇，不過呢場難啲

比多一角我啦 屌你

原本想買個角大，佢推得咁快。。

屌 快d俾多角

12.5 了

希杭

主4

1000000000000

中左抽一位巴打含

10cccc

唔啦，西杯隨時冰角
我收一注算，聽日澳假繼續

9.5輕鬆gel

訓得 多謝班角大巴打一齊屌

lm 祝羊
唔派我都ok

希杭上

下半埸eba先似d樣 上半埸踢乜7

1:3再2:3

10c

gun

自貼黎睇下先，驚起唔到機

勇者跟隊！
祝埋你羊

14.5先入

排緊籌驗腦

香討都有人買左11430

10c gel

係

唔使同佢認真啦
大家係度咁耐，佢炒幾多心中有數啦

咪咁柒追平先啦

咁都角大

唔係角大多d咩 心諗成40分都係得1角 心諗放棄左 點知就狂刷

11c...cls.

荷甲半大有冇手足

屌，百幾次進攻都入唔到

咁都豬角細9.5s ,10.5s

買左全大

23:24 分？
咁早cap定圖黎自high呀？

都係個句，心照啦

12C

我就知我贏錢既
話知你呀：369:
早抖

入波個條友比達哥訪問完係咁入波助攻

No goal仲有兩倍 可以買多注主ng喇

聽日佢又ff

買下盤

成日想跟你推但成日先好遲見到你出

痴撚線 同香討貼個條飛一樣
你都係收皮吧啦

咪咁啦，叫人地變張3點02分出黎仲難過中頭獎架。

13c...真係似開到啵13.5.。。
2.1x。。。

3356 06-12-2018
17:57
讓球 星期四 1 釜山偶像 (主) 對 FC首爾 (客)
客 [0] @ 1.94 $11430

$11,430.00 $22,174.20

條射正成條蛇咁

伊 巴

客和 客主 快！！！

萬里長城陣

希
入多粒OK?

Dllm eba唔入輸埋佢啦

重注ng先

唔入得唔得 3.5s練心中

輸俾希杭真係搞撚笑

中硬

是但啦

就算入都係客入

香討條友堅勁 好似21中

希杭衝呀

好似好大張啵！
呢張我架？多謝你

希望你下次派人個陣
唔好話派一千又變1蚊
不過你會派再講：369:

跟實佢了
連登大船

潛啦 有點柒

中，你中硬架
下期開變幾個no講黎聽下

屌到希杭入為止

24射10中7飛機

伊巴入未

伊巴想唔想晉嫁

難d

Ebar整多粒先

邊個

仲點晉啊大佬

大家屌波算啦 橫掂點互jer 都唔會離開波po 架啦

利申 大愛左膠

2:2 試下入多兩球

2-2

2;@

2 2

2:2

恭喜巴打！！！
2-2!！！！

伊巴入多粒俾我走盤

屌 3。5s爆

而家先入

3.5 s 爆

Cup埋啊笨

希杭全隊仆街死

波膽2:2
下盤

好撚慘

準備3-2

屌呀

22

應該補好少 反cup無望

下半場希完全比人撳屌

頂住

仲補唔補3:2 ?

cup埋佢啦7頭

屌 點解要爆3。5細

好彩allin下隊主goal

無柒頭了

補左主勝既下盤手足真係贏到笑

見6陪諗住但買唔到 之後入埋

gel

邊位要我幫佢含？

主ng gel

倍

依派有留意你 見你啲波都出得準 尤其大注推個啲

肥牛！你幫肥牛含

主上半踢到咁456左啦

客和 goal!!!!

+2

伊巴快入

補咁少係咪on9

伊巴入多球走盤啦

羅沙 普馬

普馬跟

補幾耐

依派推左2次就輸

2

完 2:2

真係14c,,,
13.5c開到，走寶

最尾都要失一粒

爽

似甘拿

角細爆晒 補左個主ng = 又白賭一晚

22 17倍cashed

飛燕諾入波未

14.5 s 練心完畢

派？

飛燕3.5大

派我了

而家到芬洛頂撚住呀

點解而家香討睇唔到波po

有無人有睇荷甲 飛燕踢成點？

飛燕超禁屌

Gel

Pm先

比你贏一球ok?

巴打係咪派

好似話派？

我了

祖記呢排勁到唔抵買

俾你贏晒都無所謂 因為我唔記得左買

me

照舊 TG PM 留lihkg名 派第一個

Tg名？

不了，自己贏錢仲開心

Name ?

你唔係中左home 第二球咩

ok

對上其中一個post留過

西杯都派得咁快，轉死性呀馬會。。

飛燕諾禁屌不入？

買少少睇

甘拿？

芬洛頂住半場呀，對手下半場就會腳軟架啦

點搵啊大佬

1-0

超禁屌都唔入 半大又收皮

飛10

買左-2 希望開得出

講多次plz開個半大

是米我#114

燈到

Come on one more

頂唔住了

我唔係派第一個lm

羅沙阿美求同路

20

半大開出

半大 主盤

半大 cashed

比多兩球全大

2:0 嗚呀

甘拿好無？

想半場就收工？

搵到你了

荷甲放棄了，訓教

有人PM了 派了

多謝了

芬落

12射對0射

我信芬落 反cup

人棄我取

芬洛會唔會就黎連波都掂唔到

多謝曬巴打 已收錢 祝巴打贏多啲了

早場大波好高水

朝早個個都未訓醒 點入波牙 ....

今場會唔會810之前派到
冇我直接訓算

屌你個西， 訓著左， 又冇買伊巴角大 捱到一點先黎訓著

3-0

3.5 gel

31

芬洛

飛燕快Goal

手持41 51

41

4:1

c

凌晨特價驗腦！
有冇人需要？

勁！

-3c

飛燕51 ft 抽1 派100

我

無乜波賭既星期四 仲要翻緊工

LM

41 收少9倍

希杭收錢

刺客巴好耐無見

佢晚晚都係到

我轉左新青爐支持下

伊巴勁

朝早第一場 中央嘅手足揮揮手

直接買冠軍算

甘拿斯亞

假波勁條Jer

射埋啊美利加

中央

Added

朝早返工
又夠鐘搵早餐錢

客
客

客

連登大船係客？

澳門和落飛

早

半主？

客fg

睇返對賽 甘拿兩次都係5分鐘內秒入

9.5 有兩倍直接allin 了

半大

十卜

有冇LINK

燈神

半和

支持

快啲入波刷角

事前比人笑,事後唔屌
我係咪入錯post

波po變左好耐啦 所以舊人走哂

睇黎應該有兩球

去錯po諗緊點解冇人

笑鳩事前做乜撚
呢個po d 人痴撚左？

甘拿Fg

羅沙角大 針 岩岩睇佢決賽係唔刷角

主fg

刷角入波未 主隊

反省下 你又唔夠膽貼真飛
係度jer人事前飛見光燈

REDDIT 都無LINK 想睇下波唔得

廢事理呢啲人
雙重標準 事後貼出黎又屌 事前又話燈

咪撚就係，飛又唔夠膽貼，波都未開係到jer 事前飛
抵佢比隻雞彈鐘

買客晉級

決賽喇 仲晉級

客咁勁

笑撚死 爭冠買晉級

有無 link

客FG

屌你， 入緊8.5 兩倍

又黎

屌， 仲要連c 雅

222222 刷角入波未

2c

9-10c ft

係咪要買10.5s

客禁屌

D波好衰邊範信心大就開對家

客屌打到

好似係

笑人事前果d 就真係要驗腦

珍

繼續刷角入球啊 屌

禁屌通常比人入

1.5/2 細波 穩如狗

糕

1:0

1:0 goal

中央一射就入

好準

禁屌？

羅沙ggggoooaaalllll

10 goal 中央

屌真係定理

半主半大角大 上啊 屌

定律 射極唔中 人地一中就入

又要驗腦 買左客

Goal

主定客強陣

Both

主繼續上 刷多啲角黎 入多幾球

入到波就強陣

會唔會一球妹到尾呢

買左我對家未？

講真 半場比多球

好多新會員

9.5S 90%

半大全大角細

半場整多球 就fit

買角大要驗腦

你仲未block gel頭狗

追多粒主ng先

跟

半和大家開心

中央入多粒喇

差d 又一粒

主？

半大全大 快快快

睇黎2.5大應該開到

Diu 客劇本追和射12m輸算撚數 又落後點玩呀

All in 9.5s算

上啊主隊 繼續刷角入波

就打大交 兩邊都又推又飛剷

主456

事實證明多射門係無撚用 人地一射一中已經收你皮

買左主
又可以數銀紙

巴打 有冇LINK 唔該

多謝果位半大0.5/1球果位巴打賜我m記加大

似會出戰神卡

Gel定頭拍定手先

兩隊聯賽留力就係為左爭呢個冠 唔搏命講唔通啦

完半場刷多2 3角黎先啦 主入多粒都好

你down個app叫雷速 個app入面有live

客隊未中過龍

刷角吧

9.5 兩倍都等唔返， 慘到

1:0 完場

冰角

嘩5c

盃賽焗攻

8.5 9.5 都未入， 想哭

8.5 9.5入左

刷多啲角啦

我入左s，想哭too

客隊又盲人足球?

客隊有連角之力

客快追和

主隊快啲刷角入波

似會和

咁快gel係咪反手

連c 雅之力

主隊打防反 客隊真係收得皮

刷多幾角黎啦

客隊射100腳都冇用 唔中龍

jer 啦喂 屌你老母

唔好呃自己啦

9c完

有排冰

主贏緊啦

我無買啊
本來打算等0.5/1 買大波
家陣等下1.5/2 買大

1:1 未

潛撚左

on9

係咪客隊大船？

比多1 2角先完啦

先收低水半細 再收全細

半主cashed

客入未

Cashed

角

主ng 角細練心

入緊10.5@2.17又封

客隊刷角入波 刷多六角

半主半大收蚊 下半兩隊刷多啲角黎

無入球得2.98

俾你講下彈左上3 倍

姐係應該會2:0/1:1完

最好客隊刷6c先入

理得邊隊入 刷夠角就得

好撚慘 比雞彈鐘又比人屌

和波得唔得，大家都有錢收

客會絕和

無6c捉住你黎屌

求冰角

怨屋幾好睇

我刷多5c 就夠

主隊唔刷角 等比人入啦

成兩個月冇買
開賽前買左2k上盤
希望2：1或以上

睇住av等冰角

1:1 點算

輸9哂

入第二球補no goal la

刷角啦

80分鐘先入點補

勁中

到時咪輸剩1700囉

刷多六角啦

星仔 我入左9.5S

刷多5角黎啦 客隊 唔刷點追

唔補啦 以家都唔係成日買

1-1 Goal

11?

1:1 兩隊要刷角了

客快cup

屌你老母羅沙

唉屌

上呀

我入左11.5s 低水

真係和左

準備爆c

刷爆去啊 仆街

未完場殊

客入波先隨時無c

搞掂 客不敗

臭閪

中央快入

M狗又買左
同路果d等俾人cup

抵死 唔刷c 話左比人入

高水2.5b

好彩同佢對左

冰完角未 刷啦屌你 爭好似琴晚咁10分鐘比8角黎

起身刷c啦

白衫右路出波全部飛機 我屌你老母

主隊下半又未射過 唔係又學琴日咁開主客咁閪呀

醒目！
條友買親果d波成日俾人cup
笑到我仆街
有次一大朝早 俾人連cup兩場
柒到

8.5b 入唔入好呢

客ng?

同佢同路多數輸

客繼續

冰哂角

半5全5

一和波就可以瘋狂妹

屌你老母比角

比角啦屌你

勸你唔好參與佢兩個d討論好d
佢地鍾意相愛相殺

驗腦閪

妹到完場算啦

我要連C雅

角細收米

刷角啦 屌

呢場入多粒下場買定細都得

睇落客隊攻勢正路d
不過主隊如果識把握高波
鳩斬入禁區應該會有波入

好波

無入球又要蒲頭啦

好jer得

邊個張飛？

兩隊唔刷角點入

未完場 咁快jer

主隊唔刷角輸埋佢啦

甘拿

唔好答我劉備關羽
你班仆街仔

刺客

中央準備

刷角啊

ching角呢

估會1-2

主fg cashed

D人痴線架 事前出飛 咁樣都要拉返上黎bin

10.5s

客隊連河床都屌打 洗怕你主隊

主fg cashed
主ng
2:1

7.5 有兩倍入

冰左成半個鐘角 針

好似係比河床屌打喎清

盃賽屌打河床

1:2 10c 完場 大家開心

唔係聯賽果場喎

即場 客冠軍

7c

10.5

甘拿斯亞 冠軍 @ 1.88
甘拿斯亞 第三球 @ 3.85
即場 2.5/3 入球大 @ 2.48

加時12m定直接黎

識睇盤既點會買主

事後都咁話，主落假飛

似1:1完

高蛇咁早

20分鐘比5角黎啦 半5全5咁老土

邊個拿冠軍？ 甘拿

咪gel la

Gchi

又0射門

角球呢?????

勁

5c

盤岩既，點gel都唔會輸。錯既，反手點贏

角呢屌你

bb買咩

主gel 硬
2:1

半5全5？ 兩隊仆街死

gel客gel到上天
free到會2:1

係咪睇緊MMA

垃圾中央係咁訓地

feel

中央馬上入球

等加時先入波啦

入啦屌你老母羅沙

求其一邊入啦好嘛

客咁快追和 冰哂c

試下開我手上既劇本， 1:1 8c ft, 甘拿12m 射贏奪冠ok?

點啊8婆買左乜

主

上面有巴打話決賽唔刷角

識買啦

9.5s 2.04

客快啲拎埋冠軍

大戶

痴撚線食埋角 阿甲屈到

輸撚到個贏字點寫都唔記得

就完場

你又買大

仲識打個贏字，叻

發下夢

快啲完場 super

真係垃圾波黎

入球大 開左半格
買左少少無入球

主入多粒

c
入球

鬥妹波

半5 全5 有d 難搞wo

紅格時間

好多牛鬼蛇神

冇射過門,低水和真係開得出

仆街 過關又斷

6c, -2 快手唔該

抵輸 半5全5

主隊幾年亞軍 贏到咪恭喜佢

6ccccc

666 連5角啦屌你

7c 連c 雅之力

屌到客入

7ccccc

9C完場大家開心

冰封角球
主入

7.5 2.88啱啱買完即刻有兩角

比多3角

甘拿又連c
入波喇

10c plz

中央入多球刷多4角一世球迷

7.5b gogogo

7c完，唔好搞事

客3

冰角啦！係咁連

客隊仆街黎

-4c

上啊 刷爆去

未等到高水即刷

買大球又連c了，針

客隊上呀

主上

守守下波又訓地

主隊上呀

甘拿入多球

主隊入多粒

10 分鐘1c 有冇

邊隊多C邊隊贏 gogogo

有

冇

有既 正路8-9c完

上呀主

上呀客

客隊仆街，半和又做唔到

咪再刷角，冰角

甘拿斯亞全部孖角

主2-1

甘拿冠軍

入緊又有c

中央馬上2-1

和波算啦 大家有錢收

打快攻鳩斬

刷多3角啊 屌你

搵人入波啦屌

甘拿 快手

All in客冠

唔怪得2.5大一開始2.88

墨假要乜好

係咁封角球盤都冇角， 唔好尻封啦

劇本話11

比多3角有冇咁難

屌到有人入為止

和2.65

連多2角啦

客晉連登大船？

射12 定加時

主先係

仲有5分鐘入一粒

晉你老味咩

主準備入

差3c

開頭主盤大船 衣家客晉巨艦

屌到佢刷

羅沙里奧中央

客要冠軍

入波啦屌

客隊全部右路落底出波傳出底
唔識踢波既都入到決賽
服

求其一隊入返粒啦

主落大飛

得返幾分鐘，買左2.5/3b又要驗腦了

笑死 2邊都垃圾黎

快手俾多c, 唔想等補時定律

幾時比多3角黎 主隊廢撚到刷得1角

有定律好過無定律

我要大家波呀

點落法？

屌 主隊快入啦

8c, thanks, 頂住無入球

比多c我

12ok?

比多2角

888888888

冰角啦，屌

連C 呀！

21快快

補幾耐？

快刷

究竟我要不要驗腦呢

12m賭運啦

好似加時再和先12m

買咗咩

連多2角啊 屌你

12 21 搵人入佢老母

主補時入一粒

南美唔係一下就12碼咩

每圈均以一場決勝負，如比賽於法定時間賽和，直接以互射十二碼決勝負。

No goooal

差1c

中央12M贏左幾次 多經驗會贏 要晉級了

比多1角

補幾耐？ 刷多2角啦 屌你

甘拿ng

但中央幾年都係亞軍

4

甘拿上

完啦，好撚驚又連c呀

12m ok?

主求你入波

8.5s gel頭

9.5s gel

ttg2得3.1

主入一粒啦屌

10.5s gel

練緊心

客入一粒啦屌

連2角啦 屌你

1-1要輸半

c呀屌

又中

比個全格黎啦你老母

絕殺未

中央防反快入

羅沙里奧中央，唔該絕殺，仆你個街

U are g

中央入左一世球迷

求絕殺

完未

咁你咁講 客隊直頭無緣添？

連角未

11 ft 8c

1:1 8c完

gellll

差甘拿奪冠劇本

又係你

家陣咪冠亞之爭

其實補幾耐

邊隊射先？

等睇爆角

呢期邊個旺 十二碼買邊一邊

柒頭m狗 拳格夠唔夠你驗腦呀
洗唔洗捐助你呀？

好似年年都突登輸咁

和波 1:1 雙數 主和 總入球2 cashed

12 m 主定客

半*

直接12m?

1:0果陣，買左高水客

M狗蒲頭未？
好想撚你

兩隊仆街死

9.5s

主冠 plz

普馬c

盃仔特別多假波

我都係 買左50

9.5s
客

Done

客冠軍
開咗咁多角球抵佢贏

買咩晉

晉？邊度晉呀？

最鐘意玩12碼 主能夠

啱a

狗會唔派點買

主隊咁少射門， 邊記得射波既感覺

唔係咁公平架

派錢未

噢賣吉 各位睇路

btw 個弱智反手jer有無貼飛

主晉90%

9999999.5s

晉乜鬼

買左9.5S主隊識做 唔刷角
就買主晉先

大哥

反手jer定反手gel

主落飛

客冠秒load完 含得

Goallllll

主1:0

可否客射先，入左比我買主

其實係邊個？

主goal

客miss

甘拿12m炒

上場又飛機 笑左

Ky 賭呢啲杯？

客miss 係為左大家有高水買

墨西客加油

主能夠

主cashed

刻意打飛機

我估佢有gun，輸左咪jer law，所以先唔貼飛姐

主又入

狗會唔派買唔到主

主2:0 goal

GG

主2:0

客miss 2

主收錢

假到

客6陪

客gg

光頭佬射走佐

客連MISS 2球

客miss again, GG

miss 兩粒屌你老味 88 啦柒頭

甘拿完成歷史任務

8+1買之麻😂😂😂😂果500

假撚到 無力嘅

主能夠 係咪突登成場唔攻 留力射12碼

完！

河床12m

12m 都唔識射追和黎托柒

中央亞咁多年終於

買客驗腦未

仆街死啦羅沙

中央咁多年都2奶命, 今次捧到盃啦掛

主gelllll

主MISS返2球

客終於入，31

個黑人都入得好勉強

主輕鬆到

19倍超高水 買客仲唔快手

3:1

班球迷真係慘比錢入場睇做戲

收皮啦

收工了我

88 甘拿，，排頭兩個都唔識射12m,on99

做乜打多咗個字既

41搞掂

主晉 搞掂

買左客冠既表示sosad

高水客晉買左未

射完先派仆街到

算啦劇本波

灰

羅沙冠軍

仆街中央九十分鐘贏唔得嘅，係要妹到射12碼

諗咩理由唔買主

莊都要食飯架

屌， 我苦練西班牙文見到劇本係甘拿冠

灰左

普馬斯

輸盤贏冠好正常

cf 上兩場唔開角怒刷， 今場開角驚中伏

但主冠

阿美幫我救荷包

Exactly

今朝和波同入球細係咁落飛就知道寫完劇本

想買半大

有走地先開角啫

普馬C 9.5角大

上盤？

大波大角cf 盤

普馬c confirmed

場波冇左但點解冠軍未派彩既

假波

要咗下盤

驚？

Cf

西流邊有輸嘅理由

輸了 唔玩88

要大波了